星期一繼續千跌

燈

連燈仔嚇到傻咗，趕住去燈個市令佢唔好跌

利申:一星期輸咗10皮港紙

賬面上姐 過兩個月就番嚟啦

輸咗就係輸咗

ready